
                      Desde la Academia de Policía IV hasta Batman y Robin, hay una ley no escrita en Hollywood de que la cuarta entrega de cualquier franquicia debe ser horrible, como si se hubieran agotado todos los últimos restos de energía creativa para hacer una tercera película y no queda nada. en el barril Esta regla se aplica a A Quest for Peace, un final terrible para la serie Superman en su mayoría majestuosa de los años 70/80, que toma todo lo que tienes sagrado sobre The Man Of Steel y lo tira por el inodoro.
        
            